依家啲學生真係赤化得好恐怖

屌你老母ig一堆用殘體字
你話寫字求快都算啦
打字你懶乜撚嘢啊 qq拼音㩒個掣都可以繁簡轉換啦
重有個撚個話hkboy hkgirl
跟住再睇 屌你老母初乜撚嘢二 高乜撚嘢一啊 農曆啊依家
中二 中四都唔撚識講 hk啲乜撚嘢啊
最近見過最恐怖係玩猜包剪揼
一開口就 剪刀 石頭 布
我當新年尾啲支那仔未翻曬去蟲竇
跟住個班細佬好純正嘅廣東話講
喂 你出剪ga
屌 識講廣東話 做乜撚剪刀 石頭 布啊

我私補啲學生嘅同學

小學係用普通話做主要教學語言
身邊大部份都係蝗子, 本地細路唔用普通話就會比人排斥
電腦堂都係教用普通話拼音輸入法, 搜狗垃圾輸入法
唔撚會再教速成同倉頡嫁啦
自自然然就會被洗腦被赤化
好撚過份嫁

利申: 教小學既FD講既

關你撚事咩人哋用議乜嘢話講

啲國際學校已經係教殘體字同普通話

我都有啲fd浄係識拼音但唔撚會打殘體囉

佢地反而未係咁驚 佢地主要溝通語言又唔係廣東話
但主流學校係咁就先驚

咁我屌乜撚嘢又關你撚事咩
除非你比我屌緊啦